我地幾時整返個 香港狗肉節？

反正到左依個地步，曱甴同狗都水火不容
蟻多嬲死象，曱甴要食狗肉應該都唔會唔得？

用詞好撚差
唔好再自稱曱甴
不接受 需改善
拉

臨時政府第一項工作唔該將食狗肉合法化

咁自稱乜嘢好？
曱甴生命力頑強，從來都係比喻做堅韌生命力

所以我一直都唔明
班狗想貶低我地
點解會叫我地做曱甴

班狗殺我地咁多手足
我地都只係被迫反抗

自稱咪手足囉
曱甴段故都講咗成個月有多啦
大撚把生物都生命力強 香港人夠強 自稱香港人得未
拉

你個拉字係咩意思？睇唔明

唔想講得咁明顯